[本地足球] 2016/17港超聯及香港代表隊討論(6)

今季港超參賽球隊:
東方龍獅、傑志、南華、冠忠南區、香港飛馬、九巴元朗、理文流浪、和富大埔、港會、標準灝天、R&F富力

Ok

港隊、港超、外流球員資料庫2.0

FM 港超聯頭像

大球場道:

Winning Eleven Hong Kong

香港足球史學會 Hong Kong Football History Society

支持港足, 撐港超, 撐自己人!
[img]faces/ThumbUp.gif[/img] Hong Kong Football

香港外流球員:
餘4年 - 積施利 : 長春亞泰(中超)

未知 - 霍斌仁 : AZAL PFK (阿塞拜疆超聯) (上海申花外借至)

未知 - 高梵 : 青島黃海(中甲)

餘1年 - 李志豪 : 梅州五華(中甲)

未知 - 楊正光 : 梅州五華助教(中甲)

餘1年 - 基藍馬 : 天津權健(中甲)

餘1年 - 法圖斯 : 貴州智誠(中甲)

餘2年 - 歐陽耀沖 : 貴州智誠(中甲)

餘1年 - 福保羅 : 深圳宇恒(中甲)

簽1年 - 伊達 : 新疆天山雪豹(中甲)

林樂勤、謝家榮 : 貝利(英甲)青年隊

杜國榆 : Rochester River Dogz FC(NPSL,美國第四級)

簽1年 - 潘文俊 : 梅縣鐵漢生態助教(中乙)
未知 - 張春暉 : 梅縣鐵漢生態守門員教練(中乙)
未知 - 李海強 : 梅縣鐵漢生態主教練(中乙)

港超搵食地圖

文字版︰

地圖版︰

push this

東方龍獅亞冠盃完整賽程
日期 對手（主場／作客）
2月22日 vs廣州恒大（客）
3月1日 vs浦和紅鑽/川琦前鋒（主）
3月14日 vs水原藍翼（主）
4月12日 vs水原藍翼（客）
4月25日 vs廣州恒大（主）
5月9日 vs浦和紅鑽/川琦前鋒（客）

sor以為無人開

未算得到 偏得到你是哪位錯
難道你我以相戀失戀去切磋
會令情侶受苦已是愛
但我答應我永不要

留名

東方主帥「牛丸」陳婉婷就盼望香港人能親身到場支持球隊：「始終球隊代表香港出戰，希望能得到一眾球迷的支持，再次坐爆主場旺角大球場。我們知道在亞冠盃中與任何球隊對賽都並不容易，現階段不會給球隊多餘的壓力。球隊目前在泰國進行集訓，希望在亞冠盃開打前提升體能。」

至於另一支港超球隊傑志將在1月31日的亞冠盃外圍賽迎戰越南的河內T&T。假如傑志成功晉級，將會在第三圈迎戰韓職的濟州聯。兩者的勝方可獲得E組的小組賽參賽資格。如傑志成功晉級，將被編入E組，同組對手將為鹿島鹿角 (日本)、蒙通聯 (泰國)，以及上海申花(中國)/布里斯本獅吼(澳洲)/環球(菲律賓)/淡濱尼流浪(新加坡)其中晉級分組賽之一隊。

是但啦 我見到你開左post都懶得copy 第一頁d野

WE ARE HONG KONG !

大同將在一月三十一日和二月一日与蒙古國Erchim隊進行主客場比賽，
勝者在二月二十一日和二十七日与北韓機關車隊進行資格賽第二輪較量，
勝者進入北韓4.25隊，台灣台電隊和關島流浪者隊及資格賽出線隊組成的東亞區小組
禾島想比北韓炒幾多

邊個改?

最新蕭息:亞冠 東方不敗

東方去泰國輸左比今年泰超榜尾球隊

今日東方友賽泰超排17（尾二）嘅陸軍聯，Ft陸軍聯1:0東方

東方出左d副選

對面係咪出最強陣先

我記得七月傑志友賽k2，k3球隊都輸

一朝得志梁狗志

可能係高登仔上貼吧姐

岩岩起身上個post就1001 手足們好波

業餘波 足總杯

馮慶燁生日有囡囡陪
我哋呢啲毒L就上連登

( Show Blocked User - 朱兆基 )

Hupu網友:東方只係中甲水平 ，恆大完全吊jJ

其實係

東方連天津權建都未必贏到

又諗番世盃分組

有外援同無外援两個世界

Goalgoalgoal:

隊隊都增援，東方打亞冠只簽條反骨仔五中超
真係收皮啦，你隊波連柔佛都未必驘到。咁嘅陣容打亞冠場場有一次射門一次角球當wi n！D對手起麻有英超榜尾水準，為左對球員公平吾增援，肥佬志你對我地球迷又好公平！俾錢買飛入場睇你隊波俾人圍住個大禁區嚟玩！

Discuss forum

東方有機會出線
恒大實力差咗好多，果兩年攞亞冠都系因為對手屎
水原內部好煩，note 7都搞到三星一穫泡，邊得閒理隊波
日本仔一向唔重視亞冠

仲有，香港主場好勁！強如祖記當年都輸比香港球員！

終於見到版主

WE ARE 我島

傑志比上港吊打

【泰國集訓Day 3 熱身賽1球不敵陸軍聯】

東方龍獅周二（13日）於泰國熱身賽，以0：1不敵泰超聯球隊陸軍聯，負責領軍的助教黃鎮宇滿意眾將場上態度，更點名稱讚部分於本地賽事較少上陣的球員拚勁可嘉。

東方龍獅今仗派出部分此前在港超較少披甲的球員上場，半場與陸軍聯踢成0：0，基奧雲尼在下半場6分鐘左腳腳背拉射中柱，東方龍獅錯失入球機會。4分鐘後，東方龍獅防線左路被對手突破，門將葉鴻輝未能阻止對方球員在中路接應傳送撞射掛網，這個入球令東方龍獅最終以0：1敗陣。

雖然以1球落敗，助教黃鎮宇仍為謝敏榮、黃志聰、鄭少偉等球員的表現而高興，他說：「鄭少偉踢足全場，謝敏榮、黃志聰也表現出色，雖然謝敏榮只踢了上半場，但其助攻頻率、對抗性及位置感都出色，屢次不惜氣力跑30、40碼去參與進攻，即使是後備上陣如李嘉進也交足功課，外援球員勞高、基奧雲尼更自動自覺去協防，這種態度讓我好滿意。」

謝敏榮今季因傷仍未在正式比賽上陣，他表示經過多月的復健及練習後，已準備好迎接東方龍獅下半季雙線作戰：「比賽的感覺都回來了，目前我的狀態還算可以，球隊在左後衛位置有黃展鴻、曾錦濤與及我眾多選擇，如何分配上陣時間就等教練安排，我是隨時候命﹗」

出場陣容：
葉鴻輝
鄭璟昊 黃志聰 羅拔圖 謝敏榮
迪高 美路史拿域
勞高 迪高 鄭少偉
基奧雲尼

東方0：1泰超聯球隊陸軍聯

中國輝
鄭璟昊 黃志聰 羅拔圖 謝敏榮
迪高 白鶴
勞高 美路史拿域 鄭少偉
基奧雲尼

恭喜少爺

【泰國集訓Day 3 熱身賽1球不敵陸軍聯】

東方龍獅周二（13日）於泰國熱身賽，以0：1不敵泰超聯球隊陸軍聯，負責領軍的助教黃鎮宇滿意眾將場上態度，更點名稱讚部分於本地賽事較少上陣的球員拚勁可嘉。

東方龍獅今仗派出部分此前在港超較少披甲的球員上場，半場與陸軍聯踢成0：0，基奧雲尼在下半場6分鐘左腳腳背拉射中柱，東方龍獅錯失入球機會。4分鐘後，東方龍獅防線左路被對手突破，門將葉鴻輝未能阻止對方球員在中路接應傳送撞射掛網，這個入球令東方龍獅最終以0：1敗陣。

雖然以1球落敗，助教黃鎮宇仍為謝敏榮、黃志聰、鄭少偉等球員的表現而高興，他說：「鄭少偉踢足全場，謝敏榮、黃志聰也表現出色，雖然謝敏榮只踢了上半場，但其助攻頻率、對抗性及位置感都出色，屢次不惜氣力跑30、40碼去參與進攻，即使是後備上陣如李嘉進也交足功課，外援球員勞高、基奧雲尼更自動自覺去協防，這種態度讓我好滿意。」

謝敏榮今季因傷仍未在正式比賽上陣，他表示經過多月的復健及練習後，已準備好迎接東方龍獅下半季雙線作戰：「比賽的感覺都回來了，目前我的狀態還算可以，球隊在左後衛位置有黃展鴻、曾錦濤與及我眾多選擇，如何分配上陣時間就等教練安排，我是隨時候命﹗」

出場陣容：
葉鴻輝
鄭璟昊 黃志聰 羅拔圖 謝敏榮
迪高 白鶴
勞高 美路史拿域 鄭少偉
基奧雲尼

After travelling to Thailand for a midseason training camp, Eastern Long Lions came up short and lost to local side Army United 0:1 on Tuesday afternoon. Assistant Coach Wong Chun-yue, who was coaching the side in the absence of head coach Chan Yuen-ting, gave his players a rousing endorsement, especially for their attitude on the pitch.

Eastern Long Lions dispatched a side for today’s game that was largely made up by depth players. The visitors managed to hold Army United to a goalless draw in the first half. Giovane Da Silva came close to opening the score in the second half but his left-foot cracker hit the goal-post and stayed out of the net. Moments later, a fully stretched Yapp Hung-fai could not prevent an opposing player’s well-taken shot from hitting the back of the net. The goal eventually became the match winner and sent Eastern Long Lions to the losing end.

Despite falling on the wrong side of a 0:1 score line, Assistant Coach Wong Chun-yue signaled out Tse Man-wing, Wong Chi-chung and Cheng Siu-wai for their fine performances. “Cheng Siu-wai played the full game and had a blinder, as well as Tse Man-wing and Wong Chi-chung. While Tse only played in the first half, his attacking play, physical play and positioning were all great, going for thirty and forty-yard runs time and time again,” Wong offered.

“Even Li Ka-chun, who came on as a substitute, gave everything that he had. Foreign players such as Michel Lugo and Giovane Da Silva all came back to defend on their own. Their attitudes really gave me great satisfaction.”

Tse Man-wing, who has yet to make his season debut for Eastern Long Lions due to injury, signaled his readiness to return to the side and take on all the challenges in the second half of the season.

“My match senses are all back and my form is okay at the moment. We have the likes of Wong Chin-hung, Tsang Kam-to and myself in the left-back position, I will let the coach decide how to distribute the playing time. But if I am ever called upon, I am definitely ready for action!

Starting Lineup: Yapp Hung-fai; Cheng King-ho, Wong Chi-chung, Roberto Affonso, Tse Man-wing; Michel Lugo, Diego Moreira, Miroslav Saric, Bai He, Cheng Siu-wai; Giovane Da Silva

好記得有年上海冇出鬼, 傑志出6隻都屌打

主場對日職可能r到一分既
成日發波瘟

東方用咁既人腳去踢亞冠簡直係侮辱對手

你漏左個被字

東方=中甲中下游

其實讀左5年先grad

呢個陣輸一球咪少囉

條西褲偷返黎

享受讀u過程

【泰國集訓Day 3 熱身賽1球不敵陸軍聯】

東方龍獅周二（13日）於泰國熱身賽，以0：1不敵泰超聯球隊陸軍聯，負責領軍的助教黃鎮宇滿意眾將場上態度，更點名稱讚部分於本地賽事較少上陣的球員拚勁可嘉。

東方龍獅今仗派出部分此前在港超較少披甲的球員上場，半場與陸軍聯踢成0：0，基奧雲尼在下半場6分鐘左腳腳背拉射中柱，東方龍獅錯失入球機會。4分鐘後，東方龍獅防線左路被對手突破，門將葉鴻輝未能阻止對方球員在中路接應傳送撞射掛網，這個入球令東方龍獅最終以0：1敗陣。

雖然以1球落敗，助教黃鎮宇仍為謝敏榮、黃志聰、鄭少偉等球員的表現而高興，他說：「鄭少偉踢足全場，謝敏榮、黃志聰也表現出色，雖然謝敏榮只踢了上半場，但其助攻頻率、對抗性及位置感都出色，屢次不惜氣力跑30、40碼去參與進攻，即使是後備上陣如李嘉進也交足功課，外援球員勞高、基奧雲尼更自動自覺去協防，這種態度讓我好滿意。」

謝敏榮今季因傷仍未在正式比賽上陣，他表示經過多月的復健及練習後，已準備好迎接東方龍獅下半季雙線作戰：「比賽的感覺都回來了，目前我的狀態還算可以，球隊在左後衛位置有黃展鴻、曾錦濤與及我眾多選擇，如何分配上陣時間就等教練安排，我是隨時候命﹗」

出場陣容：
葉鴻輝
鄭璟昊 黃志聰 羅拔圖 謝敏榮
迪高 白鶴
勞高 美路史拿域 鄭少偉
基奧雲尼

其實東方真係麻麻

東方打亞冠係唔係諗住靠聰頭，謝敏榮，亨利carry

同442果隊梅州客家好似參唔多

陸軍聯泰超尾3

金警號中甲水平

亨利

今年省港杯廣東強陣，有汪嵩、唐淼、恆大殺手肖智
上星期全隊已集合練波

撈鬆偉=中丙
金鄭=?

業餘

今年香港有望捧杯嗎？

唐淼幾勁
如果b隊有基男馬就唔驚肖智

咁得閒上黎
自己加操啦金生

上屆越南仔都比人以為差一兩班
打出黎都唔差兼偷到雞
希望東方都可以

咁睇得起東方

不求贏日本仔, 只求雙炒淫大

梅州高志林幾勁
扭得爆得都射得下
睇下省港盃最後有冇佢

手機響鈴來留名

比d掌聲自己

東方：
據小編所知，亞冠盃規定3場主場分組賽也需於同一球場上演，而由於大球場明年4月將進行國際7人欖球賽，期間需要封場，這是會方考慮因素之一

有高志林，今年佢仲會轉去中超河南建業

省港杯仲有梁學銘，廖力生

擺小西灣咪得囉
又多人
廣洲球迷都黎到熟哂路

即係永遠都用唔到大球場

第二個尹鴻博

恆大亞冠對手之香港東方：亞洲最佳女帥統領三軍

東方隊主教練陳婉婷今年只有28歲，是港超聯賽第一個女性教練，也是最年輕的主帥。陳婉婷是世界上首位帶領男子職業足球隊取得聯賽冠軍的女性主帥，這項被載入吉尼斯的紀錄讓她在亞洲乃至世界範圍內都受到了廣泛關注。

陳婉婷綽號“牛丸”，因中學時代喜歡貝克漢姆而與足球結緣。她畢業於香港中文大學，擁有地理及資源管理學士學位和運動醫學及健康科學碩士學位，曾多次代表中大參加過香港大學生足球聯賽，也曾一度入選過香港女足。在執教東方隊之前，陳婉婷曾在太陽飛馬和南區擔任助教，在天水圍飛馬擔任過數據分析員和行政主任，還曾執教過香港五人制女足和香港青年女足。2014-2015賽季，陳婉婷率領太陽飛馬U18青年隊奪得了三冠王。

2015年中國和中國香港的世預賽之後，葉鴻輝接受南華早報採訪時指責鄭智因無法取勝，惱羞成怒罵他是狗，還批評鄭智身為亞洲足球先生有球技，沒體育精神。鄭智則否認在比賽中辱罵過葉鴻輝。

香港人：小西灣邊度嚟？/咁撚遠！ 不了

欖球過屌閪灣喇

無地鐵真係唔識去

【看低一線？ 葉鴻輝: 搏盡無悔】
東方龍獅將在明年2月展開的在亞冠盃分組賽遇上中國、日本及南韓勁旅，勢必硬仗連場，隊長葉鴻輝表示，早有心理準備賽事比代表香港出戰世界盃外圍賽更難打，最重要是放鬆心情，搏盡無悔。

東方龍獅於亞冠盃分組賽，與中超廣州恆大、韓職水原藍翼及日職第3種子球隊同處G組，阿輝直言3支對手實力同樣強頑：「廣州恆大是兩屆亞冠盃冠軍，陣中有中國最好的球員，加上世界級的外援，是不折不扣的強隊；南韓球隊特色是會不斷發動進攻，不容你有一秒喘息的機會，相信水原藍翼也不遑多讓。」

「相對之下，日本球隊慣常控球在腳、慢慢組織，但不論任何對手，亞冠盃都是亞洲最高水平的比賽，早已有心理準備會比世界盃外圍賽更難應付，由於球會有外援助陣，賽事水平可能比東亞盃決賽周更高。對首次參賽的我們來說，盡量發揮好自己，放鬆心情去踢就最好。希望球迷屆時踴躍支持，為我們送上精神力量。」

Yapp Hung-fai talks about AFC Champions League 2017

Eastern Long Lions are set to face off against powerhouses from China, Japan and Korea Republic in the AFC Champions League 2017. With epic battles coming one after another, captain Yapp Hung-fai indicates he is mentally prepared that the AFC Champions League battleground will be more hotly contested than while representing Hong Kong in the World Cup qualifiers. At the same time, Yapp insists the most important thing is to stay relaxed and give one’s best shot in each and every game.

Looking at Guangzhou Evergrande from the Chinese Super League, Suwon Samsung Bluewings from the K-League and a yet to be determined J-League side, Yapp offered the below assessments on sides that Eastern Long Lions are set to face in the group stage.

“Guangzhou Evergrande is a two-time AFC Champions League winner and owns some of the best Chinese players in the country. Adding to the fact that the team also boasts some world-class foreign players and you now have a genuine strong side,” Yapp analyzed.

“Then you have Suwon Samsung Bluewings, who are from the K-League. Like a lot of the South Korean teams, they just keep coming at you and do not ever let you breathe.”

“Compared with the other teams, Japanese sides tend to prefer to keep possession and execute buildup plays gradually. However, regardless of who the opponent is, the AFC Champions League is undoubtedly the top-tier competition in Asia and I am well-prepared for an even bigger challenge than the World Cup qualifiers. With foreign players eligible, the AFC Champions League could very well be of a higher standard than the East Asian Cup finals,” the Eastern Long Lions captain added.

#EasternLongLions #AFCChampionsLeague #YappHungFai

...

"志豪"精選

懷念虎哥

衝出黎柒

不求贏只求出線

只求踢低含大幾件

支那狗

踢C隊啦你

垃王艾華頓留名
btw 大家覺得東方會趁今次機會喺票價上掠幾多水

隔離post俄仔夜闖大球場之癲條片好正

英冠榜尾 意甲下遊就差唔多 主要係速率同強度問題
東亞波仲未算夠快

【東網專訊】 作為隊長是任何體育團隊的榮譽。特別這個賽季對我們來說，是個很大的挑戰，因此團隊精神對我們來講極其重要，它帶給我們額外的動力。

我們將於本月20日對傑志進行足總盃的賽事，這將是一場非常艱難的比賽；我們需要忘記之前遇到的挫折，積極面對眼前比賽，期望有良好表現，取得一個驚喜結果！對傑志之後，球隊將有一個短暫的休戰期，讓我們有機會去作出思想上的調整，迎接聯賽重開後連場硬仗。

港會現時在港超聯只取得3分，但其實球隊表現還可以，只是不足以換取分數！足球就是這樣，表現的確很重要，但如果只有表現而無法取得積分，前路將會很難行，港會將盡所能爭取留在港超聯！希望港會的支持者，繼續支持我們，一起奮鬥！

與R＆F富力的對賽，本來是一個很好的搶分機會，可惜我們未能把握機會取得入球，加上防守上一次失誤，最終落敗收場。比賽落敗確實難受，但只要想起一直支持港會的朋友和球迷，他們在比賽時不斷的吶喊，轉化成我們奮鬥的動力，一切對港會這小球會而言，是多麼重要和意義非凡。我們將努力為球迷和支持者而戰，爭取留在港超聯。

港會隊長 芝利卡士

D中文幾好

拎？

香港隊都收百五
東方可能跟

十二月放假返香港終於可以入場睇垃圾波

港超post已經不問世事

咩

全靠對家球迷

有冇得作客收貴d

東方基本上已放棄比賽；外援級數連日乙水平都唔到，本地球員又老又唔出得入藉兵，連最基本既增援都唔做；點解上年傑志唔爭氣

傑志咪一樣 外援可能好少少咁解 入籍個班今年又未得 出到去咪又係四子加唐文之流

傑志用假鬼喺聯賽屈機就掂，出到去就搵啲冇機會落場嘅仔送死

入藉個班得喎今年
係假鬼3林唔得

平時中場靠Jared Matt揹起 出到去用雪到硬無經驗既鄭展龍顏卓彬 起碼差多兩班波

過左冷河？

入藉個班得喎今年
係假鬼3林唔得[/quote
xxx alex/sandro xxx
av ocean xxx
球霸/唐文 韓仔 韓仔 盧12

前面兩個xxx應係費7/魯芬/瑞士仔
係差中場個xxx

夠唔夠膽註matt 放棄費7魯芬事但一個

或者推金奉珍上去防中位 搵球霸塞返中間 唐文打左閘

前面又可以儲一年力出沈細佬

岀沈細佬=打少個

都得 or中間金里奧左球霸/唐文
btw 今年唔使用沈细佬 亞協專員 亞協四子

細

會員梁嘉恆真係梁嘉恆黎？

傑志自己攞黎賤姐
平時用慣班假鬼屈本地機 明知出去用唔到又唔諗定plan b
搞到出去要用班新仔同人鍊

3場要放同一個場姐係放硬旺角

仲有小西灣

梁守志太狗，不橕東方

傑志朱一向on9

傑志朱Out!

撐傑志入分組賽高分過狗志

你係狗志都唔會放小西踢啦
又唔是主場又踢唔慣

根本傑志就無心爭亞協

緊係要係亞冠賽場好好教訓東方幫港超取得亞冠首勝

東方亞冠同組對手水原三星叫最弱
不過東方應該都贏唔到

水原同浦和個場打過世界盃！

咁所以呢

港超比日職更唔重視亞冠

羅神n 年前講過呢個問題

比起 我谷好少少

要就鬼佬 不了

成撚日作客亞協打垃圾場,作客睇下人地嘅靚場都好

2010年咪試過

VB 蒙通係大球場打
對印尼仔係小西灣打

而家港超重贏唔贏到蒙通聯

亞協同亞冠唔同

東方連搵D有名氣既外援吸引人入場都唔做
南華以前都有畢基, 傑志都有林志堅

東方唯有享受比賽比人炒

仿真草地使用者吳中超都叫唔出名

結果呢班超級外援咪又係冇表現

人地作客香港出半力，似黎shopping 多過比賽

估計東方最後兩場亞冠隨時出唒後備，正選留力打港超

無可能，一定大把人鬧

主場對恆大

你覺得梁守志會驚俾人鬧？

起碼引到人去睇, 同比到人一絲絲希望.....

場場係後面死守有機拎到壹兩分

南華主場踢多兩個都贏唔到睇到火滾, 作客又唔知點解贏到上榜首, 不過人地冇得用主場要搬去曬到個pat pat好痛既布吉

唔計own goal，最有希望係亞冠入到波的球員係咪麥基？搏對手狂攻時打快速反擊

調返轉就有, 人地對東方出副選夠做, 唔想主力受傷

麥小明

洛迪古斯

係東方身上拎得失球優勢

你話佢跑狗搏12碼都有啲可能嘅

東方入球機會，搏12碼

曾至孝亞冠入波、

烏龍波

唔只贏唔到，仲係55波先好野

旺角場對日韓，係咪可以坐作客區？反正一樣樣

從實力層面來看，同組三個對手中紅鑽的實力應該是最強的，而水原三星隊是意外獲得了足總杯冠軍，韓國媒體對於他們面對恆大的前景也感到並不樂觀，而東方隊在這個小組中不出意外將扮演送分童子的角色。

係咁出高波俾人個高佬頂番出黎

用wiki 黎自high 有咩用

在泰國領軍集訓的東方總監梁守志表示，球隊初步以旺角場作為主場，但稍後會與足總、大球場代表及教練開會，研究是否將三場主場賽事安排在大球場上演。東方明年一月向亞洲足協提交參賽球員名單，至於外援人選及賽事票價有待進一步研究。

出現了

小小球23[江蘇鹽城]
到時候天河4萬人一起用粵語喊“葉鴻輝，死仆街”，這個場面就太壯觀了。

英雄輝幫助推動粵語

守志：不打算為亞冠再簽球員，外援照舊

Despite the tough draw, Leung said they had no plans to secure additional players during the forthcoming winter transfer window. They have recently signed former Hong Kong international Ng Wai-chiu after the defender completed his contract with China League One side Tianjin.

<The Standard>

Massive challenge - Trailblazer Chan and Eastern to face Evergrande in Asian showpiece

Calum Lau

Hong Kong trailblazer Chan Yuen-ting and her Eastern side face a baptism of fire in continental football after being drawn with Chinese giants Guangzhou Evergrande in the Asian Champions League.
Chan, the first woman to coach a top- flight men's team to a league title, will face off against World Cup-winning Brazilian coach Luiz Felipe Scolari when Eastern travel to Guangzhou for their Group G opener on February 22.

Suwon Samsung Bluewings of South Korea and a yet-to-be determined Japanese club complete the group.

Hong Kong Football Association chief executive Mark Sutcliffe said having a domestic side compete in the Champions League group stage for the first time is a "major success story" that should make Hong Kong proud.

He said he is excited about the "incredible story of a young rookie female coach pitting her wits against a former World Cup-winning coach in Scolari" and taking her team against a Guangzhou side valued at "close to US$300 million (HK$2.326 billion)! "

Hong Kong may yet have two sides in the group stage should Kitchee get past the preliminary round. Kitchee take on Vietnamese side T&T Hanoi in the second round on January 31, with the winners going on to face South Korea's Jeju United in a playoff on February 7.

Eastern club director Peter Leung Shou-chi said supporters can expect Chan, 28, and her team to give their best effort against tough opposition.

Their club's chief concern at the moment is to get a venue for Eastern's home matches, Leung said, with a choice between Hong Kong Stadium and Mong Kok Stadium.

In her debut season, Chan led Eastern to the Hong Kong Premier League title in April. She was honored with the AFC Women's Coach of the Year award for her achievement, which also landed her in the Guinness World Records.

Holders Jeonbuk Hyundai Motors were drawn with A-League champions Adelaide United and Jiangsu.

唔押韻嘅 你不如話 快歸西
Btw仲咁多人識講廣東話咩

睇直播嗰陣成日聽到恆大啲球迷用廣東話打氣

但我個人覺得洛神 迪高 美路 三個都勁過港超搵返來的大牌外援

唯一要增援既係亞援位

前提美路唔好再傷同長抖

咁辛苦搶返個亞冠位又唔肯加碼搵外援, 完全唔明佢地想點撚樣, 俾人場場456會好開心?

美路唔傷一定係港超最強攻中

如果法叔同潮流教主仲係東方反而應該有得打下

聽到話佢享受足球真係好嘔心, 咁樣叫享受足球
圍內打fifa好過啦

感覺守志只係想打擊5件，無心打亞冠

突然好懷念羅神；比著係佢，佢一定會大搞，打鑼打鼓去搵外援之餘，仲會大量宣傳！打亞冠對中日韓球會，係佢夢想

飛馬佢家下都冇心機搞啦

揾kb有心嘅

而家係AFC 攪o既波, 而唔係羅神JJ盃........亞洲XXXXXXX盃

又咁講, 雖然呢2年入場人數麻麻, 但係睇得出人地水平高好多
同埋羅神有心同亞洲最高水平接軌 (我知做唔到)

傑志呢D 為攪青訓而攪青訓
其實佢間學校出黎D 人, 有邊個企穩港超?

我覺得傑志好有心搞青訓，只係成效低

比佢攪返南華咪會有返心DD

佢最後一年搵UPSET, 安達, 真係.....

等睇張大導個仔接AV捧

頭一場full team比人數456之後，其餘比賽出新人吸收大賽經驗及享受足球之餘，仲可以做大敗藉口

好認同！果句享受足球真係難聽到想死！待寧願出南區仲好

「如果梁狗志可以繼續鳩做打亞冠，我就唔撚叫羅𠎀𠄘！」

享受足球=快樂抗爭

盧12發源

會唔會回購失縱人口andy

No,成身傷

現實少少，東方其實可以去垃立隊挖人

b（可以踢龍門以外所有位）

聽講垃垃隊無人人工超過三萬五千

除左外援

邊個有三萬五

唔係去咗西班牙足球學校咩

艾華頓，可能收錯風，總之垃垃隊人工好少

梁守志心態似想攞威only
打local 有機會拎冠軍咪有心機d搞
打亞冠一定俾人輪咪求x其囉

以為你話本地有三萬五

廣東話咬音都未咬得正
仲識乜撚嘢押韻呀

垃立竟然肯出成三萬五

艾華頓個仔有心臟病，垃立可能怕一陣無錢俾醫藥費，良心不安

典型舊一輩攪波心態

YENNIE 咬字夠唔正, 做埋主持tim

亞洲足協昨午為2017年亞洲冠軍球會盃（簡稱亞冠）分組賽進行抽籤儀式，東方被編入G組，同組對手為廣州恒大、水原藍翼及一支日本球隊（未確定）。

傑志將於外圍賽第二圈於主場迎戰河內TT，比賽日期為2017年1月31日。勝方將晉身最後一圈，於2017年2月7日作客出戰濟州聯，爭奪出線分組賽的名額。如傑志成功晉級，將被編入E組，同組對手將為鹿島鹿角、蒙通聯，以及上海申花/布里斯班獅吼/環球/淡濱尼流浪其中一支晉級球隊。

香港足球總會行政總裁薛基輔表示：「今天（昨天）亞冠盃抽籤儀式意味香港球會正式參與這項亞洲頂級球會賽事，東方雖為上屆港超聯的冠軍球隊，但他們將要於分組賽中面對來自其他亞洲國家頂級球會的巨大挑戰。試想像：東方的年輕女主教練陳婉婷將與曾於英超執教車路士以及曾贏得世界盃的名帥史高拉利（大菲）較量，這是多難以置信的情景！而廣州恒大更是兩屆亞冠盃冠軍，球隊估值接近3億美元！我誠意為東方送上祝福，並且熱切期待一連串精彩的賽事。我亦誠心祝願傑志能在外圍賽突圍並晉身分組賽，如最終兩支香港球隊同時躋身亞冠盃分組賽，這將印證香港足球近年的積極發展於短時間內已取得驕人的成果。」■記者陳曉莉

CEO

諗起南華打亞協都坐爆大球場
以前既羅神

屌你又話冇上限

唔係話好返架咩

狗志落袋

又贏

3萬人屌爆客隊, 何其壯觀

幾十年前到本地波冰河時期，班老細都係以攞威心態搞波，亞洲賽事wfc
去到羅神先開始注重亞洲賽（佢當時心態係希望亞洲賽可以為球會搵到錢）
至於伍件就係想利用打亞洲賽提高本地波整體水平
估唔到呢兩年梁守志呢件出土文物又出返嚟，將以前老屎忽一套搬返出嚟

有感而發，有時要做星都要睇你有冇星味，無謂格硬

唔好玩人whatsapp

「啲錢都係你袋架啦peter」

公道講：東方spnsor放好多錢係籃球，足球無咩

之前話足球2000萬
籃球2000萬

Sponsor

點解次次港超post都有1個負評

標天連足總盃初賽都俾錢直播，知唔知點解咁好死又闊佬？

諗住有得贏

唉 伍件有心好多 得資格賽冇咩機會出線都繼續搵新外援 怪就怪上年唔生性

定係XX俾錢播?

五件係有心爭亞協之前就唔會用埋d乜鬼張敬珍金泰敏啦

標準灝天新贊助商瑞士豪度錶冠名贊助足總盃, 標天俾錢合理d

問下佢收規華幾時走

之前錯左，可以注林恩'許亞援，但用金泰敏

食唔食到富力都難講，呢場係等同國際一級賽既選拔賽，隻隻馬都想一月返大賽舞台，就走既都想贏場頭馬完美告別，其實唔易食，仲要有直播俾人睇辦，分分鐘幫人能力加乘

定左上一隊d人la

留言

南華搞D咁野做乜

轉會ok?

如果東方仲係黎同光科水，唔知會有咩大搞作呢？

呢班支那人連基本閱讀理解能力都有問題

除左伊達, wfc超, 唔知一月仲有咩轉會呢

富力定左6個人嚟港超

袁振昇去飛馬

吊(鄭）狗智

佢地未必係睇唔明 而係根本冇睇過
支那人十分信奉 強權即真理 一套
只要係強嘅一方，咩都係啱嘅

就算你話佢 你誤會啦你睇錯啦，人地都唔會直接答你，一係誅你心玩人身攻擊，一係就話講咁多做咩你都係俾我地456啦

內田智也南區

我睇唔明支那仔D留言, 狗志有踩親佢地咩

好外援唔係話有就有
有料當打好多唔肯黎港超
近年傑志係亞協有少少成績，知名度高咗少少，情況先好少少

其實有個林恩許又唔用

加盟
符雲龍（後衛），21歲，前中國U19代表
王嘉楠（右翼），23歲，今年踢過5場中超
王新輝（中場），23歲，前中國U19及22代表，但今季已經冇喺富力註冊
涂東旭（後衛）， 25歲，前廣州恒大球員
黃浩軒（進攻中場），24歲
寧安（防守中場），21歲，今年2月喺中超上陣，成為富力最年輕一隊上陣球員

離隊
李雷，閔俊麟，楊梃，侯俊杰

含大咁多撈佬fans，中國輝撚㑹怕傻仔講粗口咩 ，鄭智嚟到香港就真係比人屌到變懞撚，再叫迪高打柒佢

楊梃係17定14號個高佬中堅

黃加藍

4號, 高佬中堅係陳佳奇, 17號

老老豆豆 佢地完全冇用過力拎返個位

培育年青球員, 培育到派d 25歲既黎

越南仔好似兩年都係4分？

教練選擇問題
你可以話教練選錯人
但係唔應該話傑志無心爭亞協
如果唔係阿鵬派膠
可能已經入咗亞協決賽

其實我理解唔到東方亞冠亞援仲用米曹

米曹嚟東方前量左一年地，係港超都有失位，又易傷，亞冠

只係簽個亞援半季唔係好多錢姐

可能個sponsor係佢搵

上面講咗，有料當打唔肯來港超

其實吳偉超係咪唯一一個無香港人支持的香港球員？

港超球隊揾亞援最失敗係永遠只係揾中日韓，有料唔肯嚟

其實去東南亞，西亞揾下la

果d咩敍利亞/伊拉克國腳都幾勁

肥邱呢？

金井

私怨大過天 正係想唔比你打 正仆街

港超球隊揾亞援最失敗係永遠只係揾澳洲日韓，有料唔肯嚟

南華咪買過艾美達

傑志當年揾列文

仲有我島個前鋒

西亞好多都係圍爐
呢個地方唔岩咪去另一個
始終西亞同東亞文化,天氣唔一樣
同埋佢地果邊又唔係缺錢
我估佢地唔肯黎

個效果出奇地好

佢係有心就唔會搵埋d廢亞援
又養埋一堆出唔到亞協既假鬼啦

假鬼後生，7年後踢港隊 林恩許果d

之前有人詳細講過點解西亞佬唔肯去東亞踢
一來西亞球會人工唔差
二來宗教語言生活習慣差太遠
佢地外流一般只考慮歐洲

嗰啲伊拉克敍利亞打緊內戰都有波踢，仲高人工過香港？

羅神一早講過亞援好難搵
西亞個d本身都高人工
要叫佢地來新環境起碼人工要double
所以最後都只係afford得起d過氣亞援

東南亞果班囉
錢可能無當地咁高 至少環境一定吸引到佢地
不過香港d班主又睇唔起佢地

東南亞要揾13哥
好似講過top個班都要十幾廿萬

果d球員好多係其他西亞國家聯賽踢

環境你諗吓以為香港好，人哋喺嗰到做皇帝呀⋯⋯好似因航之前想去印度請機師，一個人都無去面試，因為人哋喺嗰到少錢啲已經係皇帝級享受，洗乜嚟香港

印尼，馬來西亞比較多人信伊斯蘭，所以都有西亞佬肯去

搵越南球王黎公榮都夠做了

淨係球隊開操切燒豬，班西亞佬都接受唔到啦
仲有齋戒月呢

真心覺得班西亞後防好勁
又附送拉布技術

反對斬開五件

星期二場足總盃轉左場?
原先唔係MK場架咩

有印象了

如果東方有西亞人，可能斬Q死梁守志

去小西灣

本身諗住睇
而家不了

東方對手
水原三星得3個外援，其中一個外援儒尼奧爾2013年踢過中甲武漢卓爾，外援級數一般

人地泡菜仔好勁

亞協而家變得好複雜

韓日踢亞冠好少出爆外援
好多時候都會有1-2個坐後備

斬開5件

全北都唔用edu
不過前面另一隻鬼都夠勁

韓國仔土炮夠平均
唔會特別渣

其實有簡單過咩

已經放棄治療盃賽初賽, 由得呢d波wfc算數

北韓、台灣、關島、外圍賽晉級
但斬開完5件，飛關島都好撚遠

樂意為港隊效力

對於荷港混血、在加拿大土生土長的林柱機而言，他的身份認同始終傾向於加拿大人，但自小已知自己作為半個港人、現居於曾住過的上環，仍希望在足球方面，可以代表香港出力：「金判坤（香港隊主教練）常問我什麼時候才會拿到特區護照，但香港對於審批護照方面非常嚴格。到能取得護照的時候，而港隊又需要我，我必定會出力，也許這會令我覺得自己的身份，更傾向是個香港人吧！」

同外援分別真係唔大

水原三星三外援，無亞援

如果港超兩年後要落返去踢亞協, 港超冠軍有機會俾兩隊北韓圍攻 (如果季後賽冠軍外圍賽輸俾北韓亞軍) 相反亦有機會兩隊港超圍攻北韓

香港有無得打，視乎北韓會唔會揾外援

「金判坤（香港隊主教練）常問我什麼時候才肯die for HongKong 」

同之前依度日經問保連奴一樣

會唔會作客北泡

朱志光out!

可能中立場澳門踢

使鬼亞援 佢自己本土韓國球員己經亞州最top

依個麻麻地 入得踢得都5年後 到時都唔知咩世界

林柱機都麻麻

港超化

傑志d中場講表現 黃洋大哥 許許許 av有貨交 次次見佢踢都唔知想點 攻唔係守又唔係

暫時都係最top 個d

Agree，仲有成日甩波，傳失

Matt係用黎踼人地主力，撞下人減低人HP，其實仲好有用

許許許 ，謝家強，林恩許邊個最好？

斯文版迪高

下年可以攞特區護照：列斯奧，佐迪，基頓，中村右人

基頓，中村右人，下年只係三十歲

黃洋同白雀都頂唔到幾耐

其實最想迪高入藉踢9 人

許許許 林恩許 同 Jared 最好

出晒外援都比人sm啦
全韓班？

家蛋 又一個港超化例子

基頓下年先29咋，又多個中堅後備

睇錯
全北

成日腳傷

中村應該幫到港隊

可以做 嘉緯 AV 同 林10 接班人

日本人會唔會民族性好強唔肯踢其他國家隊

其實我支持有入籍兵，
基頓，中村右人，下年只係三十歲 左右入籍，好有幫助
係kim sir用辛祖，艾里奧
之前選基奧

但佐迪，丹尼34歲，入到籍都老，希望kim唔好簡佢地入港隊

BOC call我, 係咪足總賣我資料

中村祐人係日本節目受訪問，提到希望入籍踢港隊

有冇人覺得傑志個林恩許同前澳洲小國腳Jared好似樣

見到佢上場門前思考人生就不了

同一個人黎架 恥笑開始

柒左唔好推

佢想踢

但唔知佢知唔知拎特衰要放棄日本籍

點都硬淨過少爺仔

其實林柱機真係唔算超好多班
不過港隊有佢當然好過冇

好過見到真祖係中場妹下妹下既

呢一浸華人大佬同入藉兵退得7788後, 港隊主帥要煩惱既唔係搵邊個好波, 而係要考慮邊個夠班出去同人踢

Matt lam大大隻又夠矛 港隊點都會要佢啦

佢加迪高

黃洋終於有得抖下

無壓力下底線傳底個件

南華情報員愛將

富力走個幾件賣返大陸分分鐘過幾百萬甚至過千萬轉會費

如果亞洲盃可以出哂迪高 Sean Matt

我們 身邊太多好人
他們太多傷痕

上youtube search kim il sung stadium
北韓國家隊係會係個度踢世盃外/友賽
不過亞協盃就唔知佢地主場點安排

佢兩個打防中冇人敢打中路

佢啲落腳狠過迪高

工兵黎講佢波底好過樂仔同傻邦
又可以開死球 不過應該都輪唔到佢開

【亞冠盃分組賽主場場地及票價安排】

關於亞冠盃分組賽的主場選址，經多番考慮及與有關當局、球隊上下商議後，東方龍獅足球隊決定選用旺角大球場為主場，迎戰同組3支中日韓勁旅。

在亞冠盃分組賽抽籤後翌日，東方體育會副主席游永強先生抵達曼谷，為正在集訓的球隊上下打氣。東方龍獅總監梁守志先生隨即與游副主席召開午餐會議，討論明年2月展開的亞冠盃分組賽主場安排。考慮到賽程及球員熟習等各方因素，職球員一致同意選用旺角大球場為亞冠盃分組賽主場。

亞冠盃分組賽單場票價為180元、 長者及學生80元；會方同時計劃推出3場主場套票優惠，售價分別是成人480元、長者及學生200元。

梁總監表示，回港後將著手籌備售票安排， 擬提早在下月（1月）開始預售。會方將研究相關措施，確保主隊球迷可獲分配足夠門票。為感謝東方龍獅球迷的支持， 球迷會會員將可優先購票，同時附送精美紀念品，詳情有待會方議定後再作公布。

游永強先生表示，東方龍獅在亞冠盃分組賽對手來自中超、 日職及韓職，戲碼極具吸引力，考慮到球會理念是推動本地球市，所以定出現時的合理票價：「我們首要目標是搞好球市， 先將球迷帶入球場睇波，始終球會理念是謀求長遠發展， 球市好的話，自然亦相得益彰。」他認同亞冠盃可以為東方龍獅帶來商機， 但首要是球隊踢出精彩比賽，吸引球迷入場。

東方龍獅隊長葉鴻輝亦支持旺角主場決定：「旺角場本身已是球隊於港超的主場，球員對場地較為熟悉。明白到旺角場的入場人數不及大球場，但場地較細有利防守，加上氣氛一流，以球隊利益為大前提，旺角場是最佳選擇。希望屆時能將球迷的打氣聲音化成動力，迎難而上挑戰列強。」

$480睇3場OK wo

又要準備撲飛了

含淚撲飛

含淚撲飛撐狗志

如果係大球場踢夠膽收呢個價真係等收皮
$200東方班廢伯可能都嫌貴

到時作客飛唔知點賣
韓仔一場波飛以前好似話好平

大球場既入場數咪即係旺角場個數
你估你羅神咩 坐得爆大球場

十足羅神既亞洲超級球會挑戰盃, 又有中日韓

黃牛狗： 機會黎喇

如何回到當時 猶如羅生搞波的那時

呢個盃叫好不叫座, 但個idea係ok
第一屆天津泰達, 廣州恆大, 蔚山現代吸引力不足
第二屆請到中日韓, 城南同心跳仲要打真軍,
可惜暫時未有第三屆

利馬可以撚到清水心跳既中場

唔入東方球迷會，買到飛？

南華對富力, 早兩星期先對過
係小西灣打

狗志太狗，不了

又要搶飛了

逼人買套票

其實第二屆中日韓幾抵, 起碼場波好睇有競爭性, 因為有獎金

參賽球隊: 南華, 城南一和, 清水心跳, 廣州富力
成人兩日套票 – $338/228
成人單日 $280/180
學生單日 $100

可惜
決賽日的入場人數為10,917，購票人數為9,065
初賽日的入場人數為9,877，購票人數為8,293

第一屆差d, 看點係恆大,畢特同基士文, 因為升中超, 但只係得木里奇一隻鬼
個marketing突破係用左團購, 綑綁埋幾隊甲組球隊波飛賣

參賽球隊: 南華, 廣州恆大, 蔚山現代, 天津泰達
成人兩日套票 – $380/280
成人單日 $280/180
學生單日 $100
團購套票:
$280 (2日賀歲亞洲超級球會挑戰盃 + 聯賽盃準決賽、奧運外圍賽及足總盃總決賽)
$380 (2日賀歲亞洲超級球會挑戰盃 + 飛馬傑志公民大埔各一場主場門票)

要搶咩 真心

要

漏左第一屆

初賽 入場人數為11,094，購票人數為9,393
決賽 入場人數為11,348，購票人數為9,546

我團購左$280套票, 堅抵睇!
我重以$100放左其中一張賀歲盃比人
聯賽盃決賽, 奧運外圍賽 同 足總盃決賽, 好似係每場2張!

羅神講過, 賣轉播權都已經夠封蝕本門.

東方會員有得優先購票

第一屆最好睇地方: 射手基士文臨老唔過得世, 告別香港一戰炒十二碼

係第二屆

有冇0木杯LINK

馬里奧話會借夏里斯去日本或者葡萄牙球會

[quote]馬里奧話會借夏里斯去日本或者葡萄牙球會[/quote

]who?

jdt個坡仔防中隊長

佢肯借出但冇人要

鹿島入左世冠決賽

JDT個外援Diaz公開屌柒JDT, 話要走, 隔左半日JDT出post話Diaz收到個JDT都出唔到既offer, 所以會乘人之美放佢走

過東方

亞洲球隊最好成績

go eastern la diu

連油佛都留唔到, 東方請得起人咩

決賽 鹿島鹿角 vs 皇家馬德里

【港超Moment - 九巴元朗 劉浩霖 不問角色只求付出】

一支職業足球隊球員人數可以有廿幾個甚至三、四十個，但能夠入到比賽大名單嘅只有十八個，正選就只係得十一個，最終能夠成為焦點嘅可能只係有兩、三個，咁係咪代表其他人唔重要？當然唔係！九巴元朗嘅中場劉浩霖就係其中一個平日唔多搶鏡，但一有機會就為球隊立功嘅球員，或者佢唔係必然正選，但做到貢獻嘅無論咩角色佢都開心。

九巴元朗作客香港飛馬果場波，阿霖一腳遠射幫球隊追平搶到一分，去到青衣場佢又係一次反擊入面負責最後一腳，勁射入網幫九巴元朗反勝理文流浪。雖然今季佢只係入左兩球，比唔上隊友希堅奴、史提芬彭利拿，但兩粒入波都係決定性嘅，而自從狄卡奧加盟之後，阿霖要爭正選位可能難左，但佢從冇介意個呢啲。「最緊要球隊贏波！」讀書時代表學校攞過屯門區男子丙組、乙組校際越野賽個人冠軍嘅佢，立志成為出色嘅Box to Box中場，滿場跑唔停係佢嘅特色，而家就係球隊同顏樂楓、狄卡奧合作無間：「我地已經夾慣夾熟，冇話邊個一定係正選，況且邊個踢先都一樣啫。」

九巴元朗今季戰績唔錯，有機會爭到聯賽前四，譜寫球隊係本地頂級聯賽最好成績，正如阿霖講：「我地今年目標係要踢上聯賽前列，唔甘心再屈係下面，所以你地睇到我地啲波係好熱血嘅！」

冇大牌球員、冇千萬班費，九巴元朗靠住一班想踢出頭嘅球員去搏去捱，劉浩霖呢種為球隊付出不問角色的心態，就係呢隊波嘅精神。 元朗足球隊

-九巴元朗下一場賽事-
標準灝天 vs 九巴元朗
1月8日 下午2點半 斧山道運動場

#EmbraceTheMoment #HKPL #KMBYuenLong

JDT一年前有個外援44萬港紙月薪

i choose the left one

今季第一場東方主場就入左會

同化得好緊要

有無同我一樣覺得佢無勁過

印尼首回合贏泰國

是日金句:
SCAA最盡責
油渣張佢有方法

次回合好睇呀
幾時打不過

同化

不過13哥話印尼足總無交文件，無亞協打

但羅到玲木杯，已威盡

left

可能肥佬估到傑志可以係外圍賽過關斬將，殺入小組賽
所以留返大球場俾傑志專用，廢時東方用殘個草地

其實仲柒過香港足總，講柒點係印尼個皮，但印尼冇踢益越馬掃分(但馬拉呢兩年食晒屎唔睇好)，雖然下年亞協好似同香港冇關，唯有望香港自己爭氣，盡量拎分。

返到主場河內TT唔係完全冇得打，不過班外援幾猛料，過到頭關至諗。

要考DSE
撐狗志 不了

畢基個時好似吹到有五萬磅架喎
仲有個時雷盟都好貴

有冇得借呢件事順便向政府反應下 唔夠球場用呀
旺角場又太細 大球場又太大同好多時都用唔到
增加多幾個市區球場就fitfit la

啓德體育城？

政府：要起屋俾支那人住，不了

體育城當初講好似係大場黎，坐幾萬人，唔算好岩香港波
應該起10000人的市區球場

葉子俊搞咩成個毒撚咁

其實起晒啲球場喺一點健康咩？你係要鼓勵唔同區嘅人去睇波，唔係鼓勵一堆人去睇晒咁多場波

睇開波都係個班港足痴線佬
市區場始終就腳 同埋最方便到唔同地區既人

毒撚見到女神

大埔果個3號幾多歲
仲矮過fu dragon

個時氣氛聲勢仲好過旺角場全盛時期屌支那

大球場其實好細容納人數係人地一半都無
搞到當年想睇皇馬都買唔到飛

其實港超入場人數好少，平均計連青衣場都坐唔爆
齋睇數據就好難FIGHT多個球場for 足球用

其實用多D我谷咪得！

咁都細

唔係會有啟德個10萬人球場咩?

2016/2017年度紀律委員會第八次會議 2016-12-13
2016/2017年度紀律委員會第八次會議

紀律委員會於2016年12月12日就下列職球員之紅牌及不檢行為事宜，作出如下判決：

組別

球會

姓名

停賽場數 / 其他判罰

指控原因 (比賽日期)

紅牌:

超聯

理文流浪

列斯奧

- 停賽3場

- 兇暴行為 (19/11/2016)

超聯

和富大埔

盧卡斯

- 停賽2場

冇10萬咁多
主場館得5萬
不過應該都唔會坐得滿 起咁大都冇用

幾靚，唔似南華除左練波衫，咩都7（有油渣公司名）

現階段起個3-4千人左右嘅足球場，其實啱本地波用
唔洗下下強姦旺角場

不如翻新ssp好過

我諗頭20大，大球場先入到圍

英超計就可以入十大

同意！

矮看台嗰邊重建，食埋後面條路同公園

日經

起多個市區球場啦、旺角場變農場啦、用我谷啦、翻新深水埗啦

唔屌人就講呢d架啦

SORRY, "用我谷"可以排前少少.
話晒我谷有雙邊全有蓋無柱看台, 坐5千人, 雖然有條跑道, 但係看台同草地距離唔算過分遠, 一定比青衣, TKO, 小西灣距離短!

幾錢一件？

$265, 會員八折

最可惜係另一個副場館同樣係公眾體育運動場黎
又係有跑道

有個傑志前學員簽咗S League 球隊

正常係咁諗 咁樣仲有助地區足球發展添 但以依家香港足球既影響力 起到咁遠方便唔到人去睇呀

新加波後港聯fc

重以為邊個原來係佢

有料就快手搵佢打港隊
唔係比坡豬搶左就喊都無謂

viterale antoine...離港隊ff又遠一步

城門谷最大問題係有紅火蟻,呢個問題都唔知點搞

睇最後一頁

5萬人o既球場, 係無跑道
5千人o既運動, 係有跑道

係咪之前外流去意大利果個

衣個唔算勁，有個之前踢港會被棄用，點知之後被睇中簽左支蘇超球隊

Andreas Thorsen? 蘇冠嚟

55

@Jallo_Tang
Andreas Thorsen，18歲的丹麥中場，2014年他還在香港最高級別的業餘聯賽大展神威，2015賽季以本地球員身份為港會出場在港甲出場16次，在香港一度被認為是“業餘水平”，今年七月被蘇格蘭冠軍聯賽的拉夫流浪者助教Darren Jackson挖掘，目前已經在拉夫一線隊報名，身披30號隊服。

港超睇唔起都可以外流

香港部份青訓教練水平都好低

又復合？

又一齊返?

巴打咁得閒Mon 實

呢位巴打應該暗戀緊羅港威

流浪

基爾禾一隊夢碎
佢揀得ass league睇怕最終會揀坡豬國家隊居多

辣殺

衣個有香港身份証，第時可能真係入到港隊

唔好屈我
Mon 緊ex咁啱睇到姐

Nationality: Hong Kong ,Denmark

都係要睇下佢肯唔肯放棄本身個國藉

左羅

mon緊ex見到人mon番ex

Die for hongkong ok?

以前有聽球星台港超節目

果個mike成日廢up,文傑又做wfc超打手

衣家聽花生台/offside hk好過

-

一集都無聽過!

最想有冰室聽返
或者講波 都OK

廢Mike成日話傑志青訓垃圾，又話厄人

我好反感，傑志叫有心青訓，即使未見成效，都起碼有付出

後港聯係咪用外援位簽佢，定係佢唔計外援？
如果用外援位，即係佢應該有d料

咸濕豬sir成日up錯野咁低質, 不了

仲有佢好容易就將一啲球員定性做垃圾

傑志青訓成唔成功，起碼要睇下傑志8小將嚟緊五六年表現先知道

東方果d青訓咪一樣不斷外借，今季光頭仔，温俊（半季受傷）外借，可能8小龍其他球隊唔肯接收，睇下 下半季點

8小將大部分係從少跟傑志青訓（小學時期）
光頭仔係中學時期先去傑志
所以8小將指標性比較大

寧願睇mike廢up都唔撚睇花生台
一次不睇花生台

Offside hk最高質，不過英文，好少人聽

成日屌炮台傑

Btw,鄭展龍可以復出未？

最仆街都係大番薯

想聽mike入場就得, 下下開大喇叭講野驚死冇人聽到

成日都聽到

呢句真

青訓斷層好耐，萬事起頭難

南

5萬人
完全唔合符香港波需求

ff下好

嗰陣唔係話個球場主要用嚟搞活動咩
用來閲龍蝦兵呀嘛

之前聽話一月

足球都有舞台劇

【亞聯工程呈獻音樂劇《頂頭鎚》2017 LIVE+】
一個以夢想和熱忱衝出香港的足球故事
自信可改變未來

囊括4大香港舞台劇獎：最佳整體演出、最佳創作音樂、最佳男主角（悲劇／正劇）、十大最受歡迎製作

在奧運場上代表自己國家出賽，是多少運動員的夢想。1936年，有「亞洲球王」美譽的香港足球員李惠堂以隊長身份帶領球隊遠赴柏林首度參戰奧運，隊友中其中八名香港球員來自大坑老圍小漁村，他們懷著夢想與熱忱衝出香港，以一身球技闖出一片新天地。在物質匱乏的時代，信念和堅持可以鋪展出一條走得最遠的路。

2017年首個以現場樂隊伴奏的大型音樂劇《頂頭鎚》，由音樂劇金牌組合高世章作曲、岑偉宗填詞，他們曾攜手憑電影《如果‧愛》的〈十字街頭〉一曲獲台灣金馬獎、及電影《大上海》的〈定風波〉獲香港電影金像獎最佳原創電影歌曲，加上現場樂隊伴奏，視聽享受極致提昇！

編劇／導演：陳敢權
作曲／音樂總監／編曲：高世章
作詞：岑偉宗
編舞：楊雲濤
指揮／編曲：盧宜均
歌唱監督／友情演出：黃華豐
歌唱指導：馮夏賢
編曲：梁皓一
主演：劉守正、王維、黃慧慈、陳煦莉、邱廷輝、辛偉強、高翰文、周志輝
聯合製作：香港舞蹈團

----------------------------

8-15.1.2017
香港文化中心大劇院
$160 - $480
訂票：21115999／

門票現於城市售票網公開發售
1月7日夜場為「明愛之友」慈善專場（門票查詢：2843 4638）

指揮／編曲：盧宜均

高世章

盧宜均，多元音樂人，從事作曲、編曲、演奏、演唱、指揮及伴奏。自小就讀香港演藝學院，主修鋼琴，副修雙簧管。2008年於麻省理工大學（MIT）畢業，主修語言學及音樂，同年獲頒Louis Sudler Prize in the Arts大獎。她其後往柏克萊音樂學院修讀現代音樂編寫及製作，2011年畢業。

原來係女人

佢本身都係垃圾

屌那媽，on9 就上網講飽佢
現真身講，係咪搏打？

用黎攪英超挑戰盃，皇馬巴塞曼聯利物浦訪港

重有七人欖球！到時候打亞X 咪可以用大球場（如果未拆）

趙俊傑搞青訓，自由人fc

有d所謂球迷為香港足球'做過咩？只係識踩人

葉子俊：

同冰室大番薯一樣，搞到個page執左

大球場其他月份體育賽事使用率根本就係低, 係間唔中暑假會有表演賽或者上年D咩欖球奧運外圍賽, 由於七欖關係3-5月總會有幾十日搞到其他總會完全冇得用, 特別係足球賽事, 需要大球場既球會亞洲賽又係撞正呢幾個月, 其實有冇渠道向審計處反映大球場呢項政府資源根本就冇盡用?

其實七欖可唔可以改期遲一兩個月先打

政府：同七人欖球比，足球幾多人入場？有幾多收入？欖球行先

政府：七欖唔政治化，所以優先

藍衫37號係咪有病........

原來藍衫有科蘭, 不過首回合紅牌

一等洋人二等蝗
三等蝻蛔四等港

那個是巴倫古素😮？好耐無見

yes

政府：七欖係世界級比賽，亞冠wfc

5萬場仲可以用黎搞演唱會

唉，

足球場界紅館

傑志搞咁多野咪又係搵返個巴倫古素類型前鋒

朱志光Out!

啟德體育園幾時啟用?

最快都要2021年尾

等將軍奧果個la

好warm

將軍澳係訓練中心 同啟德個球場有啲分別

起雞皮

未愁未怨 實在有自信 終此生 始終都會行運

你地mon到實

如果多2個球場 港超set定12隊有無得諗

唔係話將軍澳訓練中心有D 球場有看台.
到時D WFC 盃, 真係可以擺入去打.
等足總LAM 晒場租之類o既費用.
點BOOK 都得

臨到聖誕，單身想復合

左羅女幅相邊個幫手揸機o

樓上你地好痴線

lalalalalalalalalalalalalalallalalalalallalalallalalalalalaal

波台會員偷拍

一定係set左腳架自己影

係一大影，總之撞下

梁冠聰：
當時9歲已差不多有160至170磅左右，真的好肥好肥，肥到幾乎行路都成問題。不過細個踢青苗比賽時其實佔盡甜頭，面對較瘦的同伴時，很容易便撞開他們，對手經常抱怨：『屯門兩個肥仔成日打茅波！』，其實只是我們身型比較『大隻』而已，哈哈！」 #memories #oldphotos #brother #brotherhood #

HKU
邊個咁啱畢業
仲要係同一到影相
左羅

隊友

左羅係乜得罪左你....

少爺

咁真係幾肥喎
唔知肥鳩9歲果陣有冇梁冠聰咁肥

足總幾時公佈南華對港會重賽日期

Lok yew hall
Bty 個女仔讀hku？

其實成日mon 住d唔識的女仔post 係乜心態?

可能係揸機嗰個讀哩

一定有

南華足球隊 South China Football Team

《聖誕節特別版球衣》

噢~ 🎄聖誕節托它歸家~ 放系身度幾靚架~
出席聖誕聚會的球迷留意啦！
今年幸運大抽獎的禮物將會係聖誕節特別版的簽名球衣！
係唔係好想要呢~ 報左名嘅朋友12月18日記得早D到啦！

日期：2016年12月18日(星期日)
時間：下午5點 至 晚上8點
地點：南華體育會天台足球場

當日活動精彩內容：
聖誕大餐、有獎問答、遊戲互動、簽名集郵

印住聖誕樹，平日著住睇波好似好柒

今個星期六
「傑志公開訓練」「職業足球員培育計劃選拔」雙響炮！

傑志公開訓練日
日期 Date: 17-12- 2016
時間 Time: 1000-1130am
地點 Venue: 賽馬會傑志中心 Jockey Club Kitchee Centre

1) 所有球迷必須穿著任何傑志或藍色衣物進場
2) 球迷於此時段內到小賣店出示「2016-2017藍浪一家會員證」，可免費換領熱飲乙杯
3) 球隊訓練時球迷需在指定區域內觀看，請依照在場工作人員指示
4) 歡迎攜帶任何打氣物品進場，無需預先申請
5) 草地內不準飲食

2017-2018「職業足球員培育計劃」選拔

由仁濟醫院董之英紀念中學及傑志合辦獲教育局及香港足球總會支持的「職業足球員培育計劃」，為中一至中六的學生提供一個雙軌的教育，一方面提供教育局編製的學科，同時，為學員提供傑志足球學院的課程，目的是要在學員中學畢業的時候, 可以與職業足球接軌，為職業足球員培育計劃的畢業生提供在香港或海外職業足球的就業機會，同時亦為學員提供更優 秀的條件去考取大學學位。

日期: 17/12/2016
學費 : 免費
訓練場地: 賽馬會傑志中心

選拔無需報名，請依年齡於指定時段報到，學童需自備體育服裝，運動鞋及護脛。
13:30 – 14:30 2005-2004年出生
14:30 – 15:30 2003-2002年出生
15:30 – 16:30 2001年出生

首頁 新聞快訊 活動賽事 棒球 籃球 足球 競技 運動潮流 YAMAHA CUP

補強中華男足後防 黑田和生1月拜訪藤田義明
2016-12-15 11:42:00

小中大

▲中華男足總教練黑田和生。(圖／中華足協提供)

記者張克銘／綜合報導

WBC中華隊進行報到程序，其中行政院體發會委員余政憲出席中華隊開訓儀式，而他同樣心繫台灣男足的狀態，他表示明年亞洲盃會外賽，為增強後防戰力，1月初中華男足總教練黑田和生，將會前往拜訪藤田義明。

行政院體發會委員余政憲出席中華隊開訓儀式，除勉勵球員外，更表示雖然徵召不順，但為了組成最強中華隊，願意拜訪Lamigo，要他三顧茅廬也沒問題。

除了棒球的事務外，余政憲表示男足明年要備戰亞洲盃會外賽，趁1月初日本JFA教練證照年會，黑田和生教練將會親自拜訪藤田義明，溝通加入中華隊的機會。

今年余政憲曾有前往日本拜訪藤田義明，尋求加入中華男足的機會，如今趁著明年在日本的教練證照年會，黑田和生希望能在亞洲盃有所突破，決定親自拜訪一趟。

日前殷亞吉在臉書上表示，渴望重回國家隊，如果能吸引藤田義明加入，順利讓陳昌源、殷亞吉重返國家隊，對於中華男足後防加分不少。

海歸啱啱畢業

村短：我島足球，吊打全亞洲

日前殷亞吉在臉書上表示，渴望重回國家隊，如果能吸引藤田義明加入，順利讓陳昌源、殷亞吉重返國家隊，對於中華男足後防加分不少。

本身個心口都柒 唔差在

姐妹黎姐..

agger 收手啦

人地老母is watching you

你覺得港超隊數少係關冇球場事而唔係冇市場事嗎?

岩岩係時代廣場出口見到迪恩，佢帶住隻新鬼，未見過

1月14踢啦, 呢一週只安排星期日單頭銀牌決賽係十分浪費

還我Panasonic

勞域捷 卡路士 格菲斯

而家嘅政府同政策、社會環境同大眾心態⋯⋯大家諗太多啦

咩國家人？東歐？

有AET 三隻字, 本身都係柒

東歐樣，似係塞仔

高美斯保贊勞域捷新援
東歐南華

東華

巴菜傑志勁d

其實真係打過巴菜, 係飛馬個沙華

沙華真係打巴菜B隊

話知佢東歐定東印度, 如果好似勞域捷同頭恩咁無貨賣, 真係早抖la

10月ryan係微博話自己搵左個經理人（super agent）

沙華幾時復出

咁大球場咪正式收皮

究竟東方點確保亞冠d飛主場唔會俾恆大球迷搶？有黃牛

Baidu:180港元=160.1708人民币元 80港元=71.187人民币元,，老子用1000块买黄牛也可以

我第一個衝出黎賣

好似話1月就可以有球訓練

好可惜，上年踢得好

8小龍比較睇好播磨浩謙，身型技術比較好

有個鬼仔史譚腳法好似麥基（成日單刀唔入）

鬼妹

其實會唔會係迪恩d朋友？

足總行政總裁薛基輔今日交代興建將軍澳足球中心事宜，他被問到會否擔心傑志中心事件重演時表示，這個可能性十分低。

薛基輔說：「絕對不怕，因為與政府的租約有十年，而且該塊地是不能興建太高的建築物。」另外，預計該中心會在明年7月完工，9月可以啟用，足總將會開始管理公司負責營運，將提供25個新職位。除了三個真草以及三個人造草11人球場外，該中心將興建兩個由亞洲足協贊助的小型五人球場，足總亦正爭取國際足協贊助興建一個標準五人足球場。

到時冥幣唔跌到仆街先講野啦

政府唔信得

拆石門場真係好on9
食左幾多屎先諗得出

凡拎住非作客球迷波飛入場，出示三粒星身份證先可以入場咪可以防止支那人混入囉，頂多咪得新腥簡人入到，係上年對支那場波足總冇咁做ja ma

我對足總的管理能力無信心

聶淩峰，歐偉倫去咗邊？好似消失咗

聶淩峰冇班落

咁倫爺呢？

南華老人院做個好心收留下佢啦

咁其他外國人咪無得睇

狗志: 坐到full house我理撚得你支那定阿叉入黎睇

果排記得呢條橋都上過報紙啦
咁都夾唔到波總做野

180蚊波飛隨時可放1800人仔

9估

今次球會賽事，要做嘢都係東方做啦
試下俾d 壓力東方

今日番工已經有幾個冇睇開本地波既同事亞冠點買飛了

我放

話反對東方打亞冠個啲千祈唔好買飛

所以之前啟德諮詢

我專登寫左一個意見反對拆大球場

Offside hk真心高質

痴線佬

買對含大個場，再高價放俾支那仔

反而上次個件粉紅色印字幾靚

stalk下女邊度痴線

又開新post呃飯食

「這制服～一穿上～彰顯鬥志的徽章～」莫耀強搞波出錢出力，還獻出了歌聲，流浪會歌《打打氣》兩年前面世，上載YouTube有得睇埋MV，夠爆又夠誠意，依家每逢流浪主場比賽，都可以聽到「莫生」歌聲，他笑說：「我真係好鍾意唱歌，近年仲返內地登過台搞過演唱會添o架！」

標天幾時有打氣歌？

一位網友的提問引起我寫這文的興趣 , 作為港人 , FM只沉迷玩外國聯賽 , 相反本地聯賽連開都未開過檔 , 我相信有不少朋友和我差不多情況 , 作為FM的粉絲或非粉絲 , 一齊來看看 FM2017 中的香港聯賽和球員吧。

Ads by Kiosked

最高身價/最高薪的港超聯球員 - 林志堅 : 司職後衛 , 曾效力德甲漢堡的他 , 除了是最高身價也是港超聯最高薪的球員 , 以他圖中的能力 , 絕對可以在歐洲聯賽搵食。

最高薪的港超聯球員2 - 馬高斯 : 30歲正值壯年的鬍鬚佬能力出色 , 頭球有15 , 而體能方面絕對是港超聯鋒線中最強的。

神射手 - 高美斯 : 現以9球領先於港超聯射手榜的塞爾維亞射手 , 生涯曾到過不少歐州二三線聯賽效力。

Ads by Kiosked

神射手2 - 洛迪古斯 : 西班牙國籍 , 現同樣以9球和高美斯並列港超聯射手榜。

陳肇麒 : 31歲的陳七已明顯不及當年勇 , 除頭球外最強是處理界外球。

葉鴻輝 : 香港門神 , 也是港超聯中最強的門將 , 有不錯的精神屬性。

"牛丸"陳婉婷 : 2016亞州最佳女教練 , 也是遊戲中少數的女性 , 強項是激勵球隊士氣。

香港足球聯賽其他領隊 :

朱志光

列卡度 現實中已離隊

加倫 現實中已離隊

林慶麟

鄭兆聰

基奧雲尼 : 2015/15年度香港足球先生 , 34的他現效力於東方龍獅 , "牛丸"陳婉婷其中一位大將。 左腳將的他有三頂特別技能。

陳偉豪 : 前港隊隊長 , 已經34歲了 , 他現在仍是南華最高薪的球員之一。

盧均宜 : 傑志隊長 , 在遊戲中身份為後備 , 大埔對其有意。

法圖斯 : 已36歲 , 他有尼日利亞國藉 , 遊戲中也有了教領屬性 , 效力於中甲貴州恆豐智誠(已升超) , 從圖可見中甲薪酬和港超的分歧。

高梵 : 效力於中甲青島黃海 , 是港隊中身價最高的球員。

金判坤 : 港隊領隊金Sir整體能力值十分不錯 , 15的體能培訓令人深刻。

李啓智 : 現效力於香港流浪 , 是港隊U19中身價最高的球員。

陳俊樂 ; 現效力於和富大埔 , 是港隊U23中身價最高的球員。

港隊名單在FM2017

歷任香港的足球先生們 , 如李威廉 , 盧比度等已轉為教練。

一開始嘗試執教元朗 , 沒有轉會費 , 而全隊週薪金額只有1萬歐元左右。

在自由身市場有不少人 , 有48歲的澳州老將alex cummings , 而國腳的人馬 , 在自由身市場有以下。

主理個奧地利人喺 BU 讀文化研究 phd

最近好似去左悉尼 academic conference 順便睇西悉尼流浪者

有冇巴打有睇球星台講踢友誼賽嗰陣莫耀強發carson脾氣

28:55-31:30

岩岩出新一集

上年有人提過咁分分鐘會俾人告岐視
網上兇狠真係講乜都實得

東方作為球會有權叫人攞身份証？

同埋你唔通唔俾外國人睇

奧地利人

辣殺波有咩吸引到佢地睇

咁乜都唔好做囉, 等班支那人入哂去反客為主, 仲有班垃圾港豬為左幾個臭錢幫手賣飛俾佢地, 唔止唔夠人踢仲要俾人踩場羞辱冇得還拖

睇港足，不了

nationality discrimination not unlawful

plus if only restricted to hk residents/permanent residents, case for discrimination even weaker

180炒到5舊水我又真係會考慮放

買飛前講明，當買賣合約一部份，無問題

cathy

其實叫東方搞check香港身份證乜乜都係o徒氣
隊波冠名已經係大陸資金....
Peter會唔會唔俾自己老細同朋友入去睇？

？

搵我女友做咩？

sorry

my emma bb

專欄輪住嚟 平均失球數近12年最低

12月16日(五) 00:09

【東網專訊】作為角逐聯賽錦標的球隊，傑志必須努力不懈，精益求精。目前球隊已經完成首循環的賽事，是時候對今年上半季的表現作出檢討。數據不會講大話，就讓我們看看數據。

傑志在上半季的聯賽中，10場比賽錄得7勝3和，暫時未嘗一敗，以24分壓倒少賽一場的東方龍獅居榜首。傑志憑着10場僅失3球的防線，維持爭標的形勢。翻查足總網頁中所保留的過去12年頂級聯賽紀錄，這是最低的平均失球數字；但今季上半季每場僅能平均攻入1.5球，則為近年傑志最低的平均入球數字，這亦是始料不及。

精益求精改善鋒力

有某些友會能有效地利用罰球和角球，並將它轉化為入球，但傑志今季15個入球中，僅得費蘭度對香港飛馬時，在右路窄角度射入一記自由球。其他的罰球和10場合共71個角球都沒有轉化為入球，這是令教練團頭痛的問題。

球隊下半季的目標很清楚，就是要改善入球數字，但也要保持上半季的防守能力。下半季有上仗正選上陣的梅斯達菲，以及聖誕期間歸隊的韓援金東進，我絕對相信可以完成任務，重奪今季港超聯冠軍。

下半季的比賽中，我希望教練團在足總盃和菁英盃多派年輕球員上陣，希望8名年輕球員集中精神，爭取上陣機會。

傑志

會長 伍健

有啊

「下半季的比賽中，我希望教練團在足總盃和菁英盃多派年輕球員上陣，希望8名年輕球員集中精神，爭取上陣機會。」

星期二對港會出咗先講，唔該！仲有，邊有咁多場次同空間去練班少年兵呀？

最後，你肯去用，球迷係有眼見嘅，而唔需要作公開呼籲，Ok?

Mike哥屌ed

但係咪有權可以check

笑撚死
其實佢係咪真心認為d排陣用人換人都係5件安排

反而會諗政府會唔會因為起好將軍澳而計劃收石門塊地
但將軍澳達成後都唔會剩係得傑志擁有
仆街政府可能借啲意話叫達成之前話會先搵地比傑志既協議

買飛要實名登記，張飛有埋名，入場再睇身份證

好似果陣香支大戰咁

飛馬胡晉銘有高登會員整左片段

李志豪

買賣條款包埋check 身分証，你情我願下一定無問題
你唔願俾人睇身分証，可以選擇唔買飛

原來傑志要聖誕節比賽咁慘

賓科

佢潛力真係唔差過樂仔

咁外國人點睇?
東方都有幾多外籍fans

唱著肥邱之歌
眼淚有否沉沒
無數次失望的眼神與落魄

原本個cathy去左爛果到助紂為虐

肥鳩之歌
是鳩也是肥 十分肥叫做鳩邱
去考海關 盡早收山 自嘆冇運行
流浪有個大鳩頭 場均失波六七球
呢個肥鳩柒下柒下 又失多幾球

是鳩也是肥 是鳩頭要搵窿捐
係咁撚失手頂高波 中出四五六
流浪作戰勁失球 入港隊都冇出頭
想出名但身手差 唯有繼續愁

好過留粉報

非建制傳媒無乜選擇

唔安排比賽又俾球迷屌，做乜假日最多人得閒睇波偏偏唔安排比賽

記得有年又係聖誕有波睇, 好似係南華對公民, 不過同一個月內有四場完全一樣既對戰組合睇到唔想睇........

証明足總盃賽抽籤無造假

如果係球員家屬朋友可以預先內部登記，入場時用謢照核對身份
一般外籍人士無可能特別照顧到

叫賓科喺熱時安排個位比佢啦

岩岩先寫左篇稿隊熱狗

熱狗咪仲煩
其實東方而家都唔使賣沙河粉啦

不改的沈迷 你的一切多麼寶貴

佢deep Lying好過樂仔
樂仔長波唔得
佢應該同樂仔夾到
一上一落

好慚愧，係街見到啲球員本來想打招呼，但發現自己唔認得佢地係咩水

唔該巴打幫手宣傳
整完都唔知post唔post上黎好
連登太敏感 唔想比人話我呃views
BTW 早排有巴打話胡晉銘似白鶴
睇完段片真係覺得幾似 包波同長傳

樂仔長波一般，頭ok,遠射唔得

Av堅有時當佢攻中

本地教練係敢la

朱sir搞青訓就待

點解你地成日都見到球員
我淨係喺沙田見過一次砲台傑咁大把
個陣仲on on鳩鳩咁同佢講聲加油

係石門/南華會附近好易撞到

原來係cathy採訪

飛馬軒達巨

無人幫法圖斯整精華片段嘅，今季中甲大爆發，入6球
兩場對權建都有波入，其中一場絕殺權建先沖到超

法圖斯中甲入球片：

係馬鞍山都好易撞到傑志班外援

Link？

我記得麻樹講過想整法圖斯
不過好似冇左回事
我淨係整年輕球員
所以法叔交俾其他人整啦
下一段片應該會係阿凱

屋企樓下係佢地晨操嘅場

家住跑馬地

都唔算好插姐

有何解讀 ？

法圖斯中甲表現最好

睇片積施利中超每場都失位，香港真係得高，白雀曾經立足到中超（442係國安坐過半年）

一出肥積打右中場
就比打左閘既鄭龍入兩粒

其實如果你地真係識寶生，就知篇嘢冇咩作大到

中堅出身

我都想

I love 肥邱

屌你做乜撚

是島也是廢 十分廢叫做我島

加拉度係咪住鴨脷洲？

馬里奧

原曲係邊首？

寶生有咩問題？

在森林和原野 張衛健

是龜也是頭 我就識

希望on dog cc調yennie去籃波, 調返我霖做足波

這個周末有兩場大戰哦

足總盃初賽
星期六 - 和富大埔 vs 南華 @深水埗運動場 14:30 $80, $30
星期日 - 標準灝天 vs R&F富力 @深水埗運動場 14:30 $80, $30

冇港超的日子很難捱哦

傑志marketing

期待456辣殺香港仔

住海怡

可能789

亞冠最大敗仗係幾多

有場越南輸日本仔15:0
仲有佩西普拉零下17度作客長春輸9:0

你是你本身的傳奇 憑著你志氣會成大器

啪啪啪啪啪啪 傑! 志!

咁好難破紀錄

新會然肥鳩之歌都唔識

渣架

零下17度

好擔心肥jack

原來亞冠曾經出現過兩場15:0:
04年城南一和vs印尼諫義里, 06年大阪臭腳vs越南峴港

1:30見

+1
我要係傑志完夢

叫做鵝刀

Sor,作歌者：村長叔叔

我只係揾翻首歌出嚟比大家唱

似乎金東進係南韓仲係好有名氣，轉會踢低水平港超都好多人留意

假假地都老牌國腳

盧覓雪終極考牌戰。

玩fm季尾選足球先生, 5個候選人都係自己隊

幸福金教港隊係果邊都上到報紙 好似係

你玩緊邊隊

但 iris 跟東方週圍去報ABL好似做得幾開心

🐏

垃圾，好多人都話連卡10都不如

。

視帝昌

朱志光下台！

港女有得去旅行實開心𠺝

呢埸都平平無奇做唔到D乜的話，都應該Bye。

真係俾你呃左

金判坤下台

唔睇畫面都唔知有肥鳩

十卜 我島

原原原作係回帶王送禮勤

黎左連登之後好耐冇見過回帶binc王

未出現啫
可能遲啲一次過回曬成個月嘅post

松泰都好少見，肥邱

仲有林夕

暗戀喜般果個

Wfc

話說最新一集我撐港超聯佢個look加套衫搞到好雞味濃郁

Ya yi ya yi yaaaaa

我唔準你咁講牙霖

可能轉左唔同名姐

小儀本身就...

佢地不嬲唔使靠名認架啦

牙霖is watching you

寃家路窄，亞冠G組中港兩地冠軍球會狹路相逢，葉鴻輝和鄭智恰巧又是兩隊的主力，仇人見面必定再次成為焦點。甚至球員和球迷的對壘還未開始，兩地的媒體已率先開戰，比打吡大戰更有火藥味。

抽籤結果公佈後，內地網媒新浪體育即刊出專文〈恒大首遇香港球隊該偷樂〉，直指抽中與港超同組是「上上籤」，恒大應該「偷樂一把」(內地人用語，意指「偷笑」)，還稱恒大陣中的中國國腳「此番勢必希望找回信心」，暗示要為年前被香港隊在世盃外兩次逼和復仇。

內地媒體此文一出，有香港媒體立即還以顏色。體育在翌日刊出題為〈人類總是重覆犯錯〉的文章回應，大翻內媒舊帳，指中國隊在世盃外抽中與香港、不丹、馬爾代夫同組時，內地媒體同樣批之為「上上籤」，對出線信心十足，結果卻「狼狽不堪」，幾乎丟失出線亞洲十二強資格，顯然沒有吸取教訓。文章更直言「香港球迷都有同一個目標，就是把恒大拉落第三位，讓水原及日本球會晉級」，雖然未必可以代表大部份本地球迷的想法，但亦反映了中港矛盾在球場內外均已成型，問題只在是否敢於面對和如何面對。

廣州恒大是中超的億萬大軍，東方無論在班費和亞冠盃經驗方面，都無法比擬，加上參戰意慾成疑，輸波絕對正常，本地球迷大多不會寄望他們能像港隊一樣創出奇蹟，但所謂「波係圓嘅」，地道廣州人和香港人都聽得明。強如英超各隊，去季在李斯特城身上吃過多少苦頭？勢如破竹的德甲榜首球隊萊比錫紅牛，上周對戰榜尾分子，戰果又如何？交戰也有禮儀，所謂先禮後兵，即使強弱懸殊，也不能公然輕蔑對手。一國之大小，不在於金庫，而在於風範。

內地媒體曾指香港隊能打出成績是因為有外援 (入籍兵其實是香港人)，廣州恒大贏亞冠，難道是靠本土球員？實力超班的恒大，碰到港超球隊要「偷樂一把」，實屬人之常情，但在亞洲大賽，贏到港超球隊算得上什麼成就？一支花費比大部份英超球隊更多的的國際聯軍(雖然經常入水貨)，只可找港超對手來「偷樂」，對着J.League、K League和A-League球會，就誠惶誠恐、患得患失，又是否很值得高興？

都係想佢好

你講緊Y定I

好易認

連續幾個post有肥邱名就肯肯定係松泰

Source ？

貼去各大媒體啦

明正言順串恆大屈外援

睇咗港足post年幾
話長唔長話短唔短
黎到呢邊真係認唔翻高登嘅巴打
你地到底有幾多個人改左名

我就只係用返舊ac名啫，只係我舊ac未入過港超post

高汁

改左名

毒撚海軍無雙

鞭鞭有力

唔講真係唔發現

完全唔知

一國之大小，不在於金庫，而在於風範。

放心, 俾多一百年強國都唔會明

支那足球都唔知憑咩可以咁串

睇睇下屍徒有d似朱寶生

Agger

睇埋d垃圾波

最近多左幾個南華xxx搞到我又想改名

高質
btw 恆大同東方距離比中國同香港大好多
同埋佢舉d例字唔太match
不過大陸狗成日未打就咁串 冇風度 仲要成日咁串 抵比人鞭

就咁艾華頓算
唔想打老垃隊

肥鳩之歌
是鳩也是肥 十分肥叫做鳩邱
去考海關 盡早收山 自嘆冇運行
流浪有個大鳩頭 場均失波六七球
呢個肥鳩柒下柒下 又失多幾球

是鳩也是肥 是鳩頭要搵窿捐
係咁撚失手頂高波 中出四五六
流浪作戰勁失球 入港隊都冇出頭
想出名但身手差 唯有繼續愁

繼續唱

唱到肥邱考海關

謝家強羅曉聰高美斯

一死以謝家強？

陳偉豪巴打係邊？

屌佢應該仲喺高登啦 都唔知佢做乜鳩

如果要喺南華後面加3隻字 (南華_ _ _)
第一時間會諗起乜?

A.南華謝家強
B.南華羅曉聰
C.南華高美斯

D.其他

法比加斯下年將轉到中超廣州恆大踢球，車路士可能會為法比加斯標價5000萬英鎊的轉會費
此外英媒還透露，恒大也欲在明年車路士36歲的老隊長泰利合約到期後，再給他提供一份大的合約，此前泰利曾與前車路士教練保亞斯率領的上港和恒大均傳過加盟緋聞。

狗志驚未？

C

今晚高美斯fc對大埔

南華張廣勇 南華李潤華

南華食撚屎

南華情報員

最難忘一定係南華車潤秋
對自己隊梅開二度

南華情報員=吳偉超=打手=亞冠救星=香港第一中堅

南華食撚屎.jpg

召喚王雅霖bb

加山輸掉那三分 往後會更唏噓

明明有呢邊account仲死留果邊
唔知咩心態

連恒大都驚左東方， 要不斷搵外援加強實力
狗志就相對淡定好多

狗志未驚過

南華send whatsapp 來叫人入場

守志顧念國家體面驚含大入唔到波，連葉鴻輝都唔出，出後備龍

吳中超一個殺晒

取代我基做版主

東方足球 球場領袖

含大又買
有咁多外援quota ？

友予清友去我志向隊 open day?

送走水貨，咪有quota

亞援都換

between 金東進好似得 ig 冇 fb page

吊打全亞洲，咩恆大？未驚過

黎左香港？

Open Day無521

換走金英權?

好似話金英權想去德甲/乙踢波

含大：Quota係乜水？買埋佢

佢自己想去歐洲踢

外援應該out alan/j馬
alan 可以升價賣,
J馬應該唔想蝕太多放

形住曾志孝可以係亞冠大爆發証明自己

到時含大爭住簽佢代金英權做亞援

自爆嗰種爆

我個friend係東方fans,話曾至孝仲好過基藍馬，應該入港隊

你個friend識波👍

佢個friend係曾建晃

打港菁果陣就係既

佢係戴志偉個類遇強越強型球員
平時港超水平太低迫唔到佢d潛能出嚟

法比咁快就要踢mk 場

Goalgoalgoal
東方呢組已經係東亞區最弱 呢個小組個東方無疑係東亞十六強甚至亞冠三十二強最弱，韓職嘅水原藍翼實力同首爾、全北不可同日而語，隊中最大牌嘅居然係2010年世界盃老將34歲李正秀和廉基勛，而且上賽季為左保障收支平衡賣左國腳龍門鄭成龍;日本第4簽位水準唔會太強(浦和和川崎出名外戰外行);就算係廣州恆大，好多國腳都好廢，連香港都打唔贏
東方至少攞到4，5分la,攞唔到都要打低恆大

法比踢mk場定基士文踢屯門鄧肇堅折墮d

如無意外，亞冠佢會外流去高水平聯賽
我見今季英超班中堅都唔係太穏

同保送東方上16強冇分別

張莫斯連梵高都mark唔住

旺角場大過史丹福橋架

MK場氣氛媲美nou camp

等睇亨利射破含大龍門

sorry牙大家, 我約左521搞到佢冇出現

基士文踢完鄧肇堅折墮完可以番生去魯營踢波

但今次只係mark 帥帥

張莫斯嗰陣俾人撚到

佢只不過係弱化版442

金井 孝/超 米曹 主席

無敵後防，d泡菜/架仔點夠抽

係後面不㫁猜波瘋狂玩弄含大班攻擊球員

含大只可靠犯規先阻止到東方行雲流水般的攻勢
東方練定射12碼同死球啦

應該未

但 follow 定方便 stalk

ig: kimdj1214

對面聽到亨利個朵都已經到瀨屎

521 先係港超女神，d咩lulu

肥邱一身好本領
情關始終闖不過

張生拉頭馬

勇晉神駒, 簡稱勇神
btw, 辣殺五班馬

????

海關始終闖不過

攪咩波？買多幾隻馬罷la

大埔三大炮台隊長智 馮慶燁同烈馬打中堅

冇改名

肥邱女朋友幾靚

Fbanda Yu Ming

Panda Yu Ming

咁快出陣容?

fusion reported

Yes
352

公平咩

叫熊貓咁on 9🐼
定作串緊佢男友

佢自己改嫁

大埔盧卡斯今日唔冼停賽？

冇柒哥

屌又話輪流做隊長

應該俾錢代停賽

咁你都知

嘉恆條女

好似熊貓咁又肥又慢又頓

南華個正選十一人真係完全冇變過
只係港威今場復出

Keeper

南華後備有6個都係唔變
卡路士 10
劉卓軒 20
羅曉聰 21
朱兆基 30
賴恩格菲斯 38
林學曦 90

13號開始停兩場，可以兩場都俾錢代替？
唔係最多代替一半咩？

係喎 眼殘
09終於有得出
唔好再係南畫浪費青春

左羅goal

0:1

快到

艾華goal

av

0-2

av 88

Amy

very西波
落後兩球都谷唔起

西波南華好似贏得輕鬆過傑志

13哥:

雖然鈴木盃只不過係東南亞圍內飛機盃，但今屆印尼一批本土砲確係好爭氣，講返遠少少去返香港，我都希望省港盃班B隊土砲球員踢返兩場爭氣波，唔好只識用口講話歸化球員搶你飯碗，用口講係冇用嘅，好似印尼班土砲咁用表現令班睇死佢哋嘅人收晒皮，咁先係路嘛。

南華12碼

阿井

高美斯goal, 三箭頭各一粒

大埔d波都算係今季11隊最悶

細佬又入

細佬入埋
0:4

月頭打垃垃咪停咗一場囉

高美斯禁區右邊cur死角
個波過左三腳 但比列馬用頭頂出門楣

上場對傑志踢得幾好

仆街唔想睇佢又打右閘

列馬浪謝家強
廖國文比罰球大埔

阿sir做嘢唔使你教

高美斯FC

屌，好心垃圾堅就走啦
教親邊隊衰邊隊

0:5

入多球數夠半打

南華對上一次贏咁多係幾時

去到咁盡

比林學㬢入埋就好啦

對垃垃盧卡斯有入波喎

19/11 領直紅出場
27/11 自動停賽
3/12 和 11/12 都有落場比賽
13/11 開會決定加監兩場，即日起開始
點解今日可以落場？

13/12 開會決定加監兩場

自膠
應該係打元朗停咗

係加監到兩場

係判佢停兩場，唔係加監喎

即係自動停賽嗰場都計？ok

av堅為咗令愛徒劉卓軒有得踢用心良苦

反堅黨仲有咩講

肥軒

退休啦屌

左羅今場咁撚勁嘅

失蹤人口已被尋回

伊達加盟大埔

伊達go Tai Po